「無圖」發覺多左後生仔做保安定客服

搞到我小鹿亂撞
好想同佢瘋狂傾計

Gay

好難唔知你住邊喎

你就Gay

廢老有咩好影？

廢老影佢有幾廢

做咩偷影我

你係鬼

喂

究竟咩原因翻呢份工？

夠薑即刻落嚟樓下，我等你

個個200p 150cm肥婆係你？

想做李嘉誠隻狗

屌你，我得4x kg姐

呢度唔係李嘉誠睇喎

唔信，你到咗影個大堂睇下

做咩又負皮喎

Mtr住宅唔關李嘉誠事架喎